中國外宣稱3千萬港人挺國安法 網傻眼：不知香港只有750萬人口？

中國人大上月不顧香港民意和各方反彈強行通過「港版國安法」，又頻頻藉由「外宣」試圖誤導國際並博取認同，這回卻鬧出天大國際笑話。被外界認為是中共歐洲黨報的《歐洲時報》日前頭版竟然出現「港區國安法贏港民間近三千萬人支持」的標題，而香港實際上大約只有750萬人口，讓網友看傻眼，直說「強國感召力大啊！」

出包的《歐洲時報》是中東歐版2020年第23期（總第1170期），頭版標題為「港區國安法贏港民間近三千萬支持」，小標題為「美國制裁無礙香港經濟發展 德國：願當中美關係調解人」。

由於這個錯誤實在太離譜，讓網友一度懷疑《歐洲時報》是否遭人惡意改圖，但根據《蘋果日報》記者查證發現，該份《歐洲時報》標題確實是「港區國安法贏港民間近三千萬支持」，被網友酸該報是不是將已故和未出生的香港人也加入了支持的行列，直呼「強國感召力大啊！」

對此，網友也紛紛吐嘈：「還算保守，沒吹三千億。」、「這是把台灣人也都算進去了嗎？」、「誰把萬字加上的」、「暴露水軍數量了 」、「按97年戶籍，二十多年凡過世的也都算進去了！」、 「可能去各個山頭墳墓問先人拿了簽名」、「每人舉雙手雙腳贊成，算4票」、「真是沒誰了，一個政府開口跟個流氓似的，全是謊言」、「大陸都人均財富過百萬了，CCP還有什麼不敢吹的」。

上個月中國在香港演藝圈的代言人成龍也發起連署挺「國安法」，並公布2,605個支持國安法的藝人名單，除了和大S本名同名同姓的「徐熙媛」外，上面竟然還有「張國榮」和「梅豔芳」等去世明星的名字，同樣讓外界看傻眼。

環球時報歐洲分社

下下十四億都吹大左

7500億人支持

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

好似話有睇番人口普查「最多」得7億
隨時得3，4億
係外國信佢d數據

有d未出世

先人都支持咁就有3千萬

計埋死左的香港人都無3千萬

包括新加坡特別行政區嘅強國僑民。

計埋全香港大肚婆肚入面果個應該都無3000萬

計埋馬來西亞咪有成7千萬人

加埋台灣就有3千萬

你當外國情報機構 真係傻仔咩

如果你話相差 一兩億, 都話呃到人
相差十億人口?? 三歲細路仔都呃唔到啦

推

「可能去各個山頭墳墓問先人拿了簽名」

俄羅斯話過應該得7-8億

果個係 俄羅斯某網上專家 估計
唔係俄羅斯政府 計算

講真
中國人口一定報大數, 但最多報大 一兩億已經係極限
報大 六億以上就無可能...........家陣呢個年代, 滿天都係人造衛星
真係當全世界都盲咩

根本連中國自己都唔知自己有幾多人口，
邊撚個會咁得閒用人造衛星同你計有幾多億人？

7,8億係用所有公佈咗既城市人口再根據城鄉人口對半計出黎，
官方城市人口總數得2.8億，
你相信報細得1,2億既話，
即係你信農村有十億人。

穢土轉生

中共最大既優勢, 就係強調自己有13億人口, 令全世界都認為 中國是一個大市場
外資紛紛進入中國做生意, 外國政府想討好中國, 進入中共市場
六四屠城之後, 全世界都制裁中共, 但因為中國市場大, 有吸引力, 所以又解除制裁

如果成功踢爆中國人口原來只有一半
咁D外資就認為原來 中國市場無想像中咁大, 就唔會再進入中國市場, 唔會再討好中共, 就可以嚴重打擊中共經濟實力
比核彈更有威力

如果你係美國, 你會唔會踢爆中共?
一旦踢爆左中國只有一半人口, 中共真係即時倒台都似

Lm

所以你覺得中國有2.8億城市人口，
有接近10億農村人？

你用冇人踢爆黎證明呢樣野係事實，
根本係循環論證。

梅姐哥哥都有簽名啦 有咩出奇

我都幾肯定就算俾埋ai你，都數唔到中國全國有幾多人

我見死左都可以簽到名支持 唔奇怪

香港咁多年黎有無3000萬人都未知

我只係認為
踢爆中國人口 係一個可以直接撞擊中共既核彈

美國政府 如果知道, 一定會咁做
就好似中共 一直話六四無死人, 但美國就一直踢爆六四有屠城咁既意思

仲有D 國際企業, 佢地都係認為中國有13億大市場, 先會奶中共鞋底, 想進入中國市場
咁佢地自然會調查一下中國人口, 如果係假既, 佢地就即刻踢爆撤資啦, 仲會奶中共奶到雪雪聲咩

計到去清朝差唔多啦，靠問米簽都計

但係真正既人口係得中國知（甚至中共都可能唔知）
你覺得外人黎查下就知有幾多億人？
只可以話你既諗法太過天真

所以你係咪覺得中國有2.8億城市人口，
有接近10億農村人？

我無講過要計算真實中國人口

我只係講緊
中共係會報大, 但報大兩億都好極限啦

但家陣係講緊報大 六七億
成個歐盟加埋 都係得五億人口

即係中共報大左 比成個歐盟更多既人口??

成個歐盟加埋 只有五億人口

即係你認為中共報大左 比成個歐盟加埋更多既人口
而全世界 無一個國家/ 國際大企業 知道??

不如數埋精子啦

你唔敢答，
因為你都覺得中國農村有10億人好撚跨。

係啊，
報大咗好撚多，
因為官方城市總人口條數得2.8億，
城鄉人口對半後再加多咗比佢先有7,8億。

事實係土地面積咁大，
根本唔會知7,8億同14億有咩分別，
係人口密集既地方就覺得好多人有14億，
係冇人既地方就話有14億人，不過塊地太大咁啱呢度冇人。

人造衛星數人口呢樣野只係你ff，
人地外國做生意只需要知賺緊大錢就夠，
理得你7,8億定14億。

唔好太神化一個國家同大企業

人地國家嘅嘢，你估話查就查咩

你最後果句
7億市場 同13億市場, 相差好遠
差唔多一半

外國企業 真係唔理??
明明想賺13億人既錢, 點解賺極都只係賺到7億人

搵到30萬 當你贏

應該係14億

老實講，以GDP計，如果計少一半人口應該5年前已經全面小康。

中共GDP 無論幾高都好

D財富 永遠都是集中在黨員身上

黨員 可以一個人擁有 幾百套豪宅
而平民 就只能住一間鐵皮屋

俄佬當時根據糧食入口同糧食生產量，推算人口有5-8億，不過俄佬計漏咗可以食草同樹皮
但我都覺無14億，10億左右la
其實人口多，個個都有錢就話啫，強仔早幾日話有6億人每月人工唔多於2000人仔

佢check完係咪會賺多一倍？
咪又係賺返咁多錢

我唔太搵到中國農村同城市人口數據
但BBC 12 年就quote 下面粒數

China becomes more urban in historic population shift

黨媒上年就報，同到個trend 但當然唔一樣嘅數

老共作數就大家都知
佢作嘅數字水分有幾多都人言人殊
但中共個官方故事似乎係話城市人口（就算唔多過，都佔全國人口一半）

上面只係想回應十億鄉村人口好古怪嗰個問題

冇記錯係俄佬用佢啲糧食入口數字去計個人口
大約七八億

你真係on9
山區既人飯都食唔起 外企會係窮山區賺到錢？
跟本有人計過中國進口糧食+本地生產糧食係得7-8億人既份量 仲有個7億自己吹出黎嚇美國
講真 工廠都無得再做既時候 佢d民工都係無撚用
嘥米飯

計埋死咗嘅香港人都未必有3000萬